中原CCL按周升0.54% 創11周新高

中原城市領先指數CCL最新報175.94點，按周升0.54%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.74點，按周升0.62%。CCL(中小型單位)報176.67點，按周升0.58%。三大整體指數連續9周低位爭持，累積上升力量。CCL於175點窄幅徘徊，CCL Mass於178點徘徊，CCL(中小型單位)於176點徘徊。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，CCL四大整體指數齊升，為9周內第3次。本周CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)齊創11周新高，顯示樓市正準備向上突破，樓價止跌回升。二手成交持續暢旺，樓市新一輪升浪開始。樓價擺脫過去好淡爭持的局面，未來幾周CCL轉勢上升。